立法會急聘保安，call 爆佢

現有立法會外判保安工作
由12/6-19/7 早更0700-1900 $140 hourly. 夜更1900-0700 $150 hourly
做access control 及內圍、外圍是立法會本身保安執行。
主要是現職或退休警務人員
要即時入職及本公司會發出灰色
西裝
有興趣者請與本人聯絡
Office: 31127656
Mobile. 90305296
急急

炒散保安群不斷轉發

有無巴打想裡應外合？

入去做臥底

現職警務人員可以打兩份工既咩